你試過最愛一個人係點？

去到幾盡？

為左佢 連自己既dream job 都諗住放棄

不過依家想放棄都無機會lu

佢唔珍惜你？

未開始過已結束 死因不明

講起仲有d痛

如果未開始過 點解會有咁強烈既感情 愛到dream job都可以放棄？

因為從來都未遇過一個咁夾既人

放棄學業出黎做野

衣家係咪一齊緊

為咗佢 做乜都得

夾既人真係可遇不可求 而家男朋友好愛我對我好好 但係同佢唔算好夾...

帽左都心痛住繼續一齊
其實好大條刺
一見到同個女仔似既人就好驚
又會發惡夢

點解要放棄？

鍾意到冇尊嚴 佢做錯事但自己同佢道歉認錯
好可怕 永遠唔會再有第二次

咁都接受到.... 巴打睇黎愛得好深
咁咪好辛苦 愈愛就愈介意 但係又要接受

好愛一個人時係咪真係做狗都得 會唔會有「醒覺」既一日？

絲，真係好辛苦
但係真係唔捨得 成日喊
佢知道都唔會氹我 只係會叫我唔好諗
話係我唔肯放低先至咁辛苦

好明顯佢其實唔太愛你啦 （其實帽得都明顯係啦）
係人都知放低、唔好諗、甚至唔再對個女既有感覺 係最好
問題係做唔到啫
我又想問下 佢有咩令你愛得咁深？定一齊左好耐慣曬？

勸你早啲割痛 男人會俾帽你，
證明你唔係佢至愛 最想搵果個人

已經過左兩年 但偶爾仲係好心痛
舊年有次係機場撞到佢 突然明白即使已經唔再鐘意 但原來自己係唔會釋懷

為左佢去跳樓.結果真係跳左落去.

有冇人講下日常少少既表現會係點？日日都想見 就算得幾分鐘都要見？

因為佢 自己做鐘意做既運動
由一個星期打四次籃球 變到兩個星期打一次
點知佢一句窒埋黎 辛苦哂你
嘈交個時 就散個陣 喊左無數咁多次
平時喊都唔會喊 眼淚流到就乾
佢話心淡要走 我就係咁唸自己係咪做錯野
個陣時仲撞正我做fyp fyp都無咩心機做
係咁問人我係咪做錯野 想好好增值自己
等佢回心轉意 想為佢去改變自己
點知最後佢理都唔撚理我 走去溝仔
我屌你老母 你傷害我傷得好深呀

我都會見到同個女仔似樣既人就好驚
仲會討厭佢

做左9年朋友

冇辦法俾到佢想要既野佢 所以選擇放佢走
或者係話 逼佢走
畢竟留係我身邊冇意思